msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupyter_resource_usage/locale/jupyter_resource_usage.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 219\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 12:09\n"

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/definitions/cpu/properties/label/description
msgctxt "settings"
msgid "Label for the cpu indicator"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/definitions/memory/properties/label/description
msgctxt "settings"
msgid "Label for the memory indicator"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "Resource Usage Indicator settings."
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/cpu/description
msgctxt "settings"
msgid "Settings for the CPU indicator"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/cpu/title
msgctxt "settings"
msgid "CPU Settings"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/enable/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to enable resource usage indicators on topbar"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/enable/title
msgctxt "settings"
msgid "Enable resource usage indicators"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/memory/description
msgctxt "settings"
msgid "Settings for the memory indicator"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/memory/title
msgctxt "settings"
msgid "Memory Settings"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/refreshRate/description
msgctxt "settings"
msgid "Refresh Rate to sync metrics data"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/properties/refreshRate/title
msgctxt "settings"
msgid "Refresh Rate (ms)"
msgstr ""

#: /packages/labextension/schema/topbar-item.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Resource Usage Indicator"
msgstr ""

#: packages/labextension/src/index.ts:162 packages/labextension/src/index.ts:60 packages/labextension/src/index.ts:65
msgid "Kernel Resource"
msgstr "커널 자원"

#: packages/labextension/src/index.ts:183 packages/labextension/src/index.ts:184 packages/labextension/src/index.ts:76 packages/labextension/src/index.ts:77 packages/labextension/src/index.ts:86 packages/labextension/src/index.ts:87 packages/labextension/src/panel.ts:20 packages/labextension/src/panel.ts:21 packages/labextension/src/panel.ts:22
msgid "Kernel Usage"
msgstr "커널 사용량"

#: packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:43 packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:46 packages/labextension/src/resourceUsage.tsx:37
msgid "Mem: %1 %2"
msgstr "메모리: %1 %2"

#: packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:49 packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:52 packages/labextension/src/resourceUsage.tsx:43
msgid "Mem: %1 / %2 %3"
msgstr "메모리: %1 / %2 %3"

#: packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:59 packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:62 packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:66 packages/labextension/src/memoryUsage.tsx:69
msgid "Current memory usage"
msgstr "현재 메모리 사용량"

#: packages/labextension/src/resourceUsage.tsx:58 packages/labextension/src/resourceUsage.tsx:65
msgid "Current resource usage"
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:104 packages/labextension/src/widget.tsx:105
msgid "Switch to a notebook or console to see kernel usage details."
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:112 packages/labextension/src/widget.tsx:113
msgid "No active kernel found."
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:118 packages/labextension/src/widget.tsx:119
msgid "Reason: %1."
msgstr "원인: %1"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:149
msgid "Kernel usage details are not available"
msgstr "커널 사용량 상세정보를 사용할 수 없습니다"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:152 packages/labextension/src/widget.tsx:90 packages/labextension/src/widget.tsx:91
msgid "Please check with your system administrator that you are running IPyKernel version 6.10.0 or above."
msgstr "실행중인 IPyKernel 버전이 6.10.0 이상인지 시스템 관리자에게 확인하기 바랍니다."

#: packages/labextension/src/widget.tsx:160 packages/labextension/src/widget.tsx:265 packages/labextension/src/widget.tsx:267 packages/labextension/src/widget.tsx:268
msgid "Kernel usage"
msgstr "커널 사용량"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:163 packages/labextension/src/widget.tsx:286 packages/labextension/src/widget.tsx:288 packages/labextension/src/widget.tsx:289
msgid "Kernel Host:"
msgstr "커널 호스트:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:166 packages/labextension/src/widget.tsx:273 packages/labextension/src/widget.tsx:275 packages/labextension/src/widget.tsx:276
msgid "Notebook:"
msgstr "노트북:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:169 packages/labextension/src/widget.tsx:276 packages/labextension/src/widget.tsx:278 packages/labextension/src/widget.tsx:279
msgid "Kernel ID:"
msgstr "커널 ID:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:172 packages/labextension/src/widget.tsx:289 packages/labextension/src/widget.tsx:291 packages/labextension/src/widget.tsx:292
msgid "Timestamp:"
msgstr "타임 스탬프:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:175 packages/labextension/src/widget.tsx:293 packages/labextension/src/widget.tsx:295 packages/labextension/src/widget.tsx:296
msgid "Process ID:"
msgstr "프로세스 ID"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:178 packages/labextension/src/widget.tsx:296 packages/labextension/src/widget.tsx:298 packages/labextension/src/widget.tsx:299
msgid "CPU:"
msgstr "CPU: "

#: packages/labextension/src/widget.tsx:181 packages/labextension/src/widget.tsx:299 packages/labextension/src/widget.tsx:301 packages/labextension/src/widget.tsx:302
msgid "Memory:"
msgstr "메모리:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:185 packages/labextension/src/widget.tsx:304 packages/labextension/src/widget.tsx:306 packages/labextension/src/widget.tsx:309
msgid "Host CPU"
msgstr "호스트 CPU"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:189 packages/labextension/src/widget.tsx:308 packages/labextension/src/widget.tsx:310 packages/labextension/src/widget.tsx:313
msgid "%2%% used on %1 CPU"
msgid_plural "%2%% used on %1 CPUs"
msgstr[0] "%2%% 사용중 / %1 CPUs"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:198 packages/labextension/src/widget.tsx:317 packages/labextension/src/widget.tsx:319 packages/labextension/src/widget.tsx:322
msgid "Host Virtual Memory"
msgstr "호스트 가상 메모리"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:201 packages/labextension/src/widget.tsx:320 packages/labextension/src/widget.tsx:322 packages/labextension/src/widget.tsx:325
msgid "Active:"
msgstr "활성:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:205 packages/labextension/src/widget.tsx:324 packages/labextension/src/widget.tsx:326 packages/labextension/src/widget.tsx:329
msgid "Available:"
msgstr "사용 가능:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:209 packages/labextension/src/widget.tsx:328 packages/labextension/src/widget.tsx:330 packages/labextension/src/widget.tsx:333
msgid "Free:"
msgstr "Free:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:213 packages/labextension/src/widget.tsx:332 packages/labextension/src/widget.tsx:334 packages/labextension/src/widget.tsx:337
msgid "Inactive:"
msgstr "비활성:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:218 packages/labextension/src/widget.tsx:337 packages/labextension/src/widget.tsx:339 packages/labextension/src/widget.tsx:342
msgid "Percent used:"
msgstr "사용된 퍼센트:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:223 packages/labextension/src/widget.tsx:342 packages/labextension/src/widget.tsx:344 packages/labextension/src/widget.tsx:347
msgid "Total:"
msgstr "총합:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:227 packages/labextension/src/widget.tsx:346 packages/labextension/src/widget.tsx:348
msgid "Used:"
msgstr "사용됨:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:231 packages/labextension/src/widget.tsx:350 packages/labextension/src/widget.tsx:351 packages/labextension/src/widget.tsx:352
msgid "Wired:"
msgstr "연결됨:"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:238
msgid "Kernel usage is not available"
msgstr "커널 사용량을 이용할 수 없습니다"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:255 packages/labextension/src/widget.tsx:257 packages/labextension/src/widget.tsx:258
msgid "Kernel usage not available"
msgstr "커널 사용량을 이용할 수 없습니다"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:269 packages/labextension/src/widget.tsx:271 packages/labextension/src/widget.tsx:272
msgid "Timed out in: %1 ms"
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:356 packages/labextension/src/widget.tsx:358 packages/labextension/src/widget.tsx:359
msgid "Loading…"
msgstr "로딩 중…"

#: packages/labextension/src/widget.tsx:360 packages/labextension/src/widget.tsx:362 packages/labextension/src/widget.tsx:363
msgid "Usage data is missing"
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:367 packages/labextension/src/widget.tsx:369 packages/labextension/src/widget.tsx:370
msgid "Kernel usage is missing"
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:94 packages/labextension/src/widget.tsx:95
msgid "Detected IPyKernel version: %1"
msgstr ""

#: packages/labextension/src/widget.tsx:98 packages/labextension/src/widget.tsx:99
msgid "No IPyKernel installation detected."
msgstr "설치된 IPyKernel 이 없습니다."

